[WTF]Tom hardy做venom

痴線Sony

本身話無spider完全無性趣，有tom hardy又唔同講法

加入Ryan,Chris同Ben呢個拍晒兩家英雄電影嘅大家庭

Jk

WTF

Source

豉油

硬漢形痴線佬

本身唔大興趣 鐘意carnage 多d
但一聽到tom hardy 就shut up and take my money

Bane

嘩~~~~正呀，超鍾意Tom Hardy 呀

一野打斷蜘蛛仔條腰。

嘩屌你正呀
但想問問venom solo係同新spidey一樣係mcu定又係sony圍威喂？

sony

Sony

sony真係好濕鳩

雖然麻麻地英雄片 不過有Tom Hardy就睇啦

又要還俾Marvel？

我想佢接狼人
不過佢戲路咁廣，除左女人之外無咩做唔到

佢真係比起同期上位個班有戲味
幾套戲 剩係聽佢把聲都好撚正

Eames

正啊喂 好鐘意vemon

覺得好on9啫
一邊spidey放棄amazing揼本再reboot
另一邊照開venom solo但繼續自成一個spider-verse